random封城 然後逼你地打疫苗...

唔打唔解封
呢條橋夠曬惡毒

18區冇人走得甩，個個有份

邊個想解封就要妥協，唔打疫苗個d就比人鬧
玩分化

毒撚對此po既反應:...

然而每區：最衰南亞狗/外傭